[丟那媽頂硬上] 答我 你班人點解圍西九要唱國歌？

自己睇片
琴日為圍西九嘅人痴咗線？
點解會係我痴線？
定政府痴線？
黑警痴線？

香港人可唔可以比啲骨氣
好似琴日圍西九，我地抗爭者向大陸人宣揚香港有抗爭時
就算要唱
每一個香港人要被迫唱呢首歌嘅時候
請用廣東話